邊隊獌先係真鏝?

獌聯 (又普巴,又MK,黎緊仲話要買乜買乜) 雖然話C朗筆錢未用完 請正皮
獌城 (又石頭,又巴禾) 請負皮

屌 明明連登大把獌狗,無人敢入黎

橙

新一代鏝聯選舉

丙朗筆錢都未用哂，所以獌不是鏝

大大話話都用左9年,果堆應該係陰司紙

賣波衫回本有餘喇

咪一尻樣

會通漲架嘛

獌既歷史長d

一件當你800港紙
賣一千萬件一年

其中一隊係你未來老細

係,獌都係仆街

邊隊成績好咪唔係鏝
之前rio破記錄轉會但踢得好所以唔算金錢足球，叫投資

所以on9先會問d咁既問題

酸到

答你獌聯係咪開心d

應該成績好叫鏝，成日唔好叫漫

一隊幫老細還債 一隊靠老細注資
年年過億收入唔通放晒入銀行

據統計，在艾巴入主車路士以來，藍軍已經在轉會市場淨投入了8.06億英鎊，更是已經總計發放了24億英鎊的工資――單單教練的違約金，他們就支付了7100萬英鎊。根據最新的一次披露，車路士的母公司目前欠著艾巴高達10億5000萬英鎊的貸款，並且還在增加。
同期的曼聯的轉會淨投入為4.86億英鎊，合計發放了21億英鎊的工資，而格拉沙家族在期間從曼聯抽走了將近10億英鎊，用於償還當初收購杠杆球會所欠下的貸款。

On9=假曼

你話呢

車仔最近幾年收支平衡，唔好再話人金錢足球ok?

咁獌應該係有四條腿嘅，係有錢啲，所以係無變